港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

支持共產黨，港共聰明好波

我想要佢個《場地名單》 = 藍屍 LIST

推

大家快啲裝

政府強調，「安心出行」app不存在中央資料庫，資料31日後會自動取消，保障私隱。

冇資料庫點記錄？
仲有記錄一秒市民行程都已經冇私隱可言
你哋仲話keep 31日都夠膽話保障私隱？

不存在中央資料庫，存在黨資料庫

你的资料已被上传至云端

正解

云上贵州

想問下班恐懼症精神病患者
點解咁驚隻廢炎弱感冒
政府咁好人整個app 幫你防疫 你又唔肯裝呢?
你唔肯衝破自己承認自己係精神病
明白廢炎只係弱感冒
無人救到你

有無藍店QR code合集？

驚食完藍店當場唔記得掃喺屋企補掃返

其實盲嘅都睇到係政治操作啦已經

限聚沖淡抗爭，壓遊行，壓選舉

啲廢老冇智能電話....

影個QR code 擺上嚟
得閒scan 下
幫你刷夠14億人去過間鋪

真係傻閪先裝

如果港豬精神病人能衝破自己既心魔
能夠否定"疫情" 嚴重性 (事實真係弱感冒黎)
咁你覺得仲有無ground 去推呢D 糖衣毒藥?
問題係好多精神病人唔肯面對事實
一日唔能夠做返正常人否定個嚴重性一日都破唔到局

PR ban

的士空間較狹窄, 條友有冇搭過巴士同地鐵

的士狗無搞係咪撻唔著架車呀, 都ON99

食左藥未呀精神病人
我講緊2個邏輯
1. 如果你覺得廢炎好恐怖 正苦咁好人整個app 幫你抗疫 你點解唔裝?
2. 如果你想破局 必需首先醫好你竹山己嘅精神病 明白廢炎係垃圾 咁樣咪無ground 去做1. 嘅野囉
你地嘅精神病影響緊我呀 屌你呀媽
陰d 陰d 俾ground 人去做呢d 糖衣毒藥質大眾食
之前自願驗變強制又係咁

你想反駁可以首先諗下點解你地班精神病人覺得廢炎咁恐怖 正苦咁好人推個app俾你抗疫 你地又唔肯受?
個關鍵位咪係你承唔承認廢炎嘅嚴重性囉

你要知香港既和理非係連無不犯都要諗諗先出
所以以後就算無肺炎無限聚
求其新聞煲大要實名登記已經以後唔會有人出

安心出軌

以後邊對明星藝人偷食，全部上報中央

佢應該會先逼的士佬同中資藍資政府機構裝
然後等啲人慣左就玩到黨鐵同巴士
到時咪逼到你用
講真都十幾年真係咩套路都睇透
佢啲政策講個標題出黎我依家出到成份劇本連ending